一人一張笑到on9嘅圖

拋磗

做乜咁多正皮但無人po

你嗰張好難令人笑

咁你有無玉

我屌你

逼我出絕招

笑撚死

我笑左